認真，預測山竹會帶黎乜野災難？

通住機場道路可能出現泥石流。

貨櫃碼頭貨櫃可能吹到一地都係。

想知再講。

吹唔走肥絲

要返工

佔領行動

大規模爆玻璃
尤其起到高一高既大玻璃私人樓

吹爛d變壓站

應該都無咩災難

呢排唔見肥屍?

咁樂觀?

個政府而家主力都係黎搞笑多，所以山竹最大機會係帶黎關公災難

全港損失幾十億

冧幾棵樹

唔會扑

停電停水

放半日假

番工會麻煩好多

照常返工

冧樹封路 返工塞車 呢樣係最大災難

順豐一星期無法營業

吹到高鐵收皮

真係打中既話 冧樹爆玻璃跌招牌就少不免啦
至於啲大白象會唔會變小白象就

進入緊急狀態 實施軍管 解放軍周街走

死左啦

走去搶野

五毛關打手自爆係五毛，認住呢隻五毛狗

肥西點死架，佢咁好功夫，無可能咁易死架

香港以外，沉沒

通漲

太量村屋天台被吹走。地盤天秤冧晒

香港好彩有欣宜同catgirl 先唔洗成個香港人俾人吹走

某會員：因為我用順豐，所以用順豐無問題；但我唔睇《延禧攻略》，所以睇嘅就係蝗蟲

被人恥笑唯有大叫捉五毛

平靜到有D淆

認住呢隻五毛狗

暴風雨前夕係特別平靜

呀廢，黎緊買咩馬好

我覺得會停電

大澳被風暴朝毀滅，死守嘅廢老三日後被消防發現浸死晒

prefect storm is coming

吹起高鐵路軌 吹散港豬奧大喬

拎定午餐肉屌閪

咪風災囉 唔通地震咩

港豬發豬瘟

澳門全民爆，解放軍再次出動掃街。

高鐵水浸要延遲啟用

鄰國核洩漏

唔好玩

無馬賭

同我吹爛李+x屋企

手機mon吹爛

Ifc倒塌

星期一ot

星期一塞車 番工遲到

超市sold out

星期一繼續八半

連登太多人開無聊post

真係大災難

唔樂觀囉

希望膠鐵同港豬噢冇事

成地都係共享單車

風膠出現

就算有事，cctvb唔報，奶共傳媒唔報，咁咪沒事兒囉。

乜都無

馬照跑 舞照跳

吐露港風暴潮KO煤氣廠，無煤氣用

成班連登仔炒車

屎上最弱風球

屌，做乜鳩無風架?

零食搶購一空

餐廳唔開, 無外賣叫

呢d不是災難黎

無工返, 手停口停

星期一要返工，真係好撚down

好撚驚好大風，從未試過

我係返嚟攞派彩，獨贏有幾多

五毛關自爆係五毛

好大

五毛關愛座係大陸教書收共產黨錢，五毛關你收左共產黨幾多錢?